射水？！

班狗喺到示範個人群管理特別用途車

佢哋話係最高水壓

拿，佢哋講家盡量向人嘅下肢射